覺唔覺得睇連登要自己一個毒撚匿埋咁睇先開心

見到好笑post自己一個人笑到仆街
但一開出嚟同frd一齊睇
連自己都覺得無咁好笑咗

覺

被斬手足點樣？